[濕滑嘅司機]馬頭圍道塞撚完未

搭巴士塞左九個字都未到亞皆老街

土瓜灣上車 坐左9個字 到依家仲係土瓜灣

屌你太子道東3個鐘撞兩鑊

搭的士去plaza Hollywood 上橋一路順暢

成條土瓜灣道一路塞到返紅隧
成條左線都係巴士

欣榮上車9個節連九龍城迴旋處都未出到